點解爆丸當年第一二季咁成功，第三四季會突然差咗咁多?

第一二季有卡片，第二季重加入咗好多新元素，好似機械爆丸，第一二季我覺得最成功嘅兩個角色有馬斯卡雷德同斯沛特拉方統，但係到咗第三季就去cut咗卡片對戰(其實我覺得卡片對戰幾好睇，可以睇住啲數值變嚟變去)，啲人物重變得好樣衰，去到第四季，好似連爆丸都要行埋一邊，整咗幾隻機械人出嚟唔知做乜，呢樣真係on9到極致，已經唔係爆丸嚟，係咪後面真係愈整愈唔掂，已經無嘢好作，所以之後都再無續集了?

唔整新玩具點有人買

返5p啦傻鳩

成套冇悟睇過但仲記得個女仔知道個金毛係佢呀哥個幕
哥哥

之後個女仔扮佢啊哥出戰
琉乃好撚正

乜一二季好成功咩
冇追 淨係間唔中睇過幾集
最記得就係打打下可以無啦啦開卡

魔帝海德拉

火龍流星橫掃千軍！！！！

當年睇撚住套野劇情暴走 都真係呆撚左
第一季最好睇 啲人設又唔差
細細粒果個主角 同隻藍色青蛙 正到
啲玩具又出得幾精緻
係套野 出出下 暴撚走 痴閪線

記得後期都有卡用，但唔係加自己攻就係減人地攻，都唔知個遊戲點玩

地域 開放！
閘門卡 Set！
爆丸 Shot！爆開

只有第一季係日本做
之後都俾鬼佬接手
第二都叫可以接受
第三第四直頭垃圾
佢老闆集集都有巨龍
神威鳳凰第二季仲走咗佬
垃圾編劇

我之前睇都唔知鬥乜
出左就狂出招加攻鬥大細
無戰術可言

第一季好睇
睇晒成季都唔知規矩
但起碼見到少少戰略
第二季完全唔知do what
之後就無睇

有一集最有印象，
A搵B對戰係因為A有屋企人就死
對戰可以減慢時間流逝
令屋企人可以冇咁快死

小彈同阿駿
好似話阿駿老母就嚟死

之後俾小彈一言驚醒，就算減慢流逝速度，都係會流逝

第二季流乃少左戲份，不了

第二季流乃要留係地球，don't know制作造think what
第一季講到生離死別咁。之後第二季無劇情。同黑妹一樣

第一季幾好睇，第二季叫做還可以，第三，四季已經唔知佢想點

阻住小彈食新女嘛
不過之後d女無個夠流奶正

印象中有個藍髮孖辮妹女主角 幾淫賤下

流乃

好似係第一二集係日本出品
之後嗰啲賣咗俾外國做就低質哂

明明頭一二集都仲有規則回合制打
之後出出下變咗就咁丟隻蛋出去打架

呢套除左爆丸shoot呢句其他都唔記得
反而另一套battle spirit 幾好睇
魔魅

“戰鬥能力發動 ”

哩套野真係唔識欣賞,同爆渠陀螺差唔多on9

囡囡好似幾好丁

第1季最好睇

第一季真心好撚正

流奶

越嚟越超級系就唔好睇
一開始啲數值低都要講戰術
後期合武器都打得爆人

完全唔撚識玩
剩係睇佢係咁開卡同加唔知乜數值

記得第一幅圖條友女人黎

仲有「死亡卡 set」

果陣睇廣東話版 聽到流奶個名都扯扯地

梗係最經典果句

用生命值硬接

其實粒野點玩

掟粒嘢出去，掟中人個頭再爆開

00後討論區

馬斯卡雷德點都估唔到係女人
記得有一集愛麗絲主動帶返個面具 希望比力量佢打贏對手

成套野得佢唔見左
一係馬斯卡雷德係到
點會估唔到

95後有睇
跟放學ICU睇過頭兩輯
藍海蜥蜴，魔帝海德拉

去到後面根本已經冇晒規則，啲技能卡場地卡可以任放，由回合制變咗即時戰鬥，打嚟打去都唔知佢打乜鳩

我記得係鬥多卡
越多卡就越高攻擊就嬴
唔知限唔限卡數

記得爆旋陀螺個龍牙過咗去做爆丸

愛麗絲好好J

當年重喺度諗佢點收埋對波

95後嘅先睇

第一季有限架
之後鳩出

鬥大力鬥9up 全部劇情殺 數字高就羸
我記得主角火龍明明係唔知season 1定2 尾段同個乜乜類似世界核心合左體 屈晒機
但一到下一季又要nerf 返 對d二打六都要苦戰

第一季小彈同馬斯卡雷德打哥到真係勁撚好睇

細個好鐘意睇小彈同流乃嗰對 第三 四季直程冇左件事

記得boss係條無屬性嘅白龍

第一季果陣有啲場地卡 之後開出黎陰鳩人架
第一季好睇好多
Btw佢隻ed好似用足五季

我記得有首op都用左好耐
第一句好似係咁
曬咳屙甩揮~

首OP好似係第二季沿用到第四季，但係日本好似有改嘅，只係美加版無改

而家睇返原來日本直頭無播過第四季 ，可能日本都頂唔順套嘢變成咁

第一季爆丸首歌正到

白龍好似係巨龍條女

有無人同我一樣覺得海德拉仲型過主角條龍

多頭海德拉

第一季op,ed都正

白龍係呀哥
雙足飛龍先係妹
兩兄妹因為無屬性比全世界排擠
先搞事（好似係

其實句嘢好似係最高啦Fight之類

最強先啱

神威鳳凰把配音聲會唔會太正

艾爾把聲嚟 , 但而家無喺TVB度做

愛德華下話

自膠

細個睇套野完全唔知UP乜
但係啲人又幾型
幾鍾意愛麗絲同黑妹

講笑？
得第一季得咋喎

以前成日出商場食野都會睇埋先走
但集集都唔知做乜鳩
個期街邊好多細路玩爆丸
最記得有次見個細路講完爆丸shoot
扔粒野落地再講爆開
屌佢粒野真係爆開散鳩左
即刻指住佢黎笑

小一果陣好鍾意睇

因為第1季有漏奶

之前傳過會REBOOT,不過而家仲冇咩聲氣